今日老母係我臉前倒曬啲湯落地下

話說陳晚我放工煲湯
煲起滾晒緊係拿拿聲拎俾老母飲
點知佢話睇緊延希分唔到神飲 話一陣飲
點知佢睇完一集接一集都唔飲 咪入去提佢飲
最後佢睇到唔知邊鳩個俾雷劈死就發脾氣
係我臉前倒晒碗湯落地下
我真係嬲到流左兩滴眼淚再死狗咁拖番塊地
我心諗你一開始飲左佢咪得囉話晒放工都煲湯你飲 想你飲碗熱湯姐

伯母好波

做咩唔打伯友

伯友ho ball

你煲啲雞翼魚蛋湯點飲呀

抵啦伯母冇做錯

琴晚，今日

btw陳你老母

伯母

樓主老母睇通頂

陳=陳舊，陳晚=舊的夜晚=昨晚
讀下書先出嚟柒啦

6/10

你老母好不孝

做得好🤟🏻

3/10
時間唔一致，劇集表達唔到lol嗰種行唔開/冇得暫停

唔錯
有冇老母角度

伯友 ho ball

1/10

有新意但需要改進